武漢肺炎：中國周六起暫停外國人入境

班白皮豬依家同習大大嘈緊歧視未

中國真係無撚敵，散撚完毒仲要禁人入境
講到好似人地先係源頭咁

想營造出肺炎由外國傳過嚟嘅形象

賺人仔嘅鬼佬都屌晒鬼
有好戲睇

多得班左膠配合
封中國就嘈歧視 一到比人封就縮左入老母個西到

屈人係潔頭

做呢個決定條友真係豬咁蠢
個病毒就係支那搞出黎
當初支那屌柒人地封關呢家封返人地關轉頭絕對係完美咁自打嘴巴
老實講要唔俾外國人入境大把方法
亦都可以暗地裏做
我估都係當今聖上做既決定

斷中國航禁到過中國人入境就話人地歧視